世衛專家組：華南海鮮市場發現有出售鼬獾和兔子 或是武肺病毒宿主 中國人購買作食用或毛皮交易用途

世界衛生組織（WHO）專家目前已經將病毒源頭範圍縮小，將焦點放在武漢華南海鮮市場販賣的鼬獾與兔子身上。

...

世衛專家小組成員達薩克（Peter Daszak）表示，華南海鮮市場冷凍庫發現的動物屍體中有鼬獾，儘管檢測病毒呈陰性反應，但鼬獾仍然有可能是病毒宿主。鼬獾與鼬鼠、水獺同屬鼬科，在中國主要分布在華南地區，雖然是保育類動物，但常被獵捕作為食物或毛皮交易。

達薩克也說，華南海鮮市場也有發現兔子的蹤跡，而兔類很容易感染由武漢肺炎引起的SARS-CoV-2病毒。世衛團隊中的荷蘭病毒學家古柏曼斯（Marion Koopmans）也將華南海鮮市場中的鼬獾與兔子列為疑似帶有並傳播武漢肺炎的動物。

Source:

過左成年幾都比你搵到?

連源頭都走唔甩

都幾神奇

口交部又話係全球多地同時爆發?

世衛專家講嘢一時一樣

收唔到條尾數

美國科左水

唔係蝙蝠係兔仔

咁臨時演員都係演員，精神D

三文魚

環時專家組: 英國超級市場發現有雞賣 或是新冠病毒變種源頭

到時最終報告又會話唔係中國

應該會賴隻動物來自其他國家

夠咩

冇飯盒架

應該會話隻動物係來自其他國家

Cls

一時一樣，邊句係真呀

最終報告就會改架啦，無期望過世衛

推

食蝙蝠就食蝙蝠啦
賴乜撚兔仔

兩億美金呀

fat fat

鼬獾都幾癲

係大陸根本週圍都有，隨時都揾到

隻兔仔一定係喺美國游水過大西洋再經一帶一路傳入中国！
美國佬可恥！

賴兔仔好過發現源於實驗室

世穢已經信唔過

屌你，未離開中國境內點講真話

成件事根本就係：
。病毒研究所有研究生化病毒武器
。病毒研究所既動物屍體被亂棄，甚至可能有人賣俾野味舖
。野味困籠迫到動物之間不斷傳播
。人類感染，大規模爆發

全球多地=武漢&支那其他城市

世衛報價:
優惠價USD 病毒來源:
100萬 兔仔
1000萬 中國嘅兔仔
1億 武漢嘅兔仔
10億 實險室嘅兔仔
100億 武漢實險室嘅兔仔
10億 美國嘅兔仔
1000億 美軍實險室嘅兔仔

先到先得, 現金支付

宇宙黎架wo,世衛係唔係同中國所謂專家去宇宙搵來源？

係支国入面同出支国講嘅嘢可以好唔同

係咁spin去唔關實驗室事

報告：鼬獾來自係美國

擺到明走唔甩想SPIN落野生動物度

想SPIN落野生動物度
根本隻野就係造出嚟

幫強國掩飾病毒係實驗室出來

世界衛生口交組織

但佢話係華南海鮮市場入面搵到

兩腳羊都分分鐘有

都改變唔到捉佢黎食所以先會咁

一出左中國先夠膽講中話

係咪即係丁滿

屌 課左2億咋 要課多98億先得

啲兔仔好慘

兔奴又唔見中武肺？

澳洲幾十億隻野兔又唔見澳洲亡國？

1000億

新冠病毒？
雞冠病毒！

照中共俾佢哋嘅講稿讀一次

E D唔撚洗世衛專家組 早一年前 香港人都知啦屌
屌佢老母呃飛機坐 山長水遠CHECK完又CHECK就係出埋D咁既垃圾報告

睇吓邊個贊助多

咪係

強國咁撚叻咪軟禁人唔俾人走囉

仆街世衞犯蟈安法

正解

梗係走咗先講真話
被叫雞點算

即係唔只一種動物

彈出又彈入

今日先有咩，戇撚鳩

CHO專家: you haven’t given us our Chinese kids

呢批專家就醒目，咪出境就爆出來隨時被逼喺支那‘視察’多357年

支那人本性，拖十世都唔找數甚至走數，所以專家反轉豬肚

浸馮同負珍重唔出黎護主

你係世衛專家有話語權咩 on9

擺明就係入面俾老解大包圍
走左先同你爆大獲

爆唔爆大鑊都係睇俾幾多資助

跟住就會話d 兔仔係來自外國

有雞竇

即係仲有囉

係人都知大陸人乜撚嘢都食！

養咗隻野成年幾都賣唔出

似去北韓旅遊
一車車咁去指定地點

一個人唱曬

Wuhan Virus

繼續吹

實驗室個source呢

做咩事啲口風愈改愈多

而家講緊實驗室生化武器wo,
歐洲好多科學家已經開始講緊

家下搞緊世衛主持武漢肺炎原產地拍賣會 價高者失

呢篇文係世衛幫緊支共洗白, 美國情報同歐洲好多科學家已經企出來話係實驗室搞出來, 唔係自然

又想spin 走實驗室

做完實驗嘅兔仔賣咗去華南seafood市場

正想講
仲要spin 到東南亞

機會應該好低
但係支共有時做野亂鳩咁嚟
可能消滅證據都亂鳩咁嚟

因為佢哋成功返左美國

敢講有宿主，來源呢？

支那：屌你我明明比足錢叫你屈老美，現在反咬返我！

Check 吓個班専家啲研究 funding 係邊度嚟就知會講咩

之前已經推過話外國更早發現病例
宜家集中火力推落動物度（鬼佬都食既兔仔）

加埋一齊就係全球源頭都係動物，武漢只係其中一個受害者

跟住話華南海鮮市場d兔係美國運來
spin到美國先係源頭

由淺入深，循序漸進

唔係軍人運動會啦